有冇人試過頭頂突然刺痛

呢幾日近頭頂個位突然刺痛 短暫但好撚痛
摸上去好似有粒瘡咁 然後隔一陣又會刺痛 好似比針吉咁 有冇人都試過

利申 之前都試過 但隔幾日就冇事

試過嘅爸打都已經不在人世，所以冇人答到你

下世小心啲

Rip

認真post

rap

我唔知係咪你講果隻，本身個頭皮好似好麻好痺，跟住要係咁梳佢。有幾次個頭皮就係有個位好痛，我跟住要係咁按佢。
依家果個位有少少腫起左，好似瘀左咁。有時個頭會好似冷浸浸，唔到血果種感覺...

涼浸浸

頭皮痛過幾日就冇事啦
你feel下係頭皮定裡面囉

應該唔係 我係突然間一下刺痛 好似比針吉咁 摸落去要大力禁先會痛

好想摸下條頭髮